[NS]Pokemon劍盾討論區#111 眾志成城抗肺炎 <請使用不推文回覆>

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2月推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

神秘禮物

4P

召喚！

9945?

土萌巴同同林巴 9945

Yes

已入

冇wor

我地相撞

要換個兩個撞咗

笑左
同林9244
土萌4429

我開左好耐,係咪美漫巴開錯NO.

你入9244

thx

me就2594

得左

超級毒撚處理方法：完全封鎖，不要理會佢任何挑撥行為

聽日打去問下可唔可以唔返工

終於生到閃多龍
想問下大家用夢特定普特

-1

黎

連緊

開機now
好快

Searching

On9拍落

綠色好撚核突

有無人開芳香治療或者神秘守護比我免異常狀態

被carry

有冇人知果d光柱點樣更新一次 我玩左幾日 日日都係得果兩支既?

唔打?

唔打啦？

清曬佢/等一日1

邊個打一場就唔玩

有無人繼續?

我唔玩了

繼續

4P-1

4P連住先

維維加油
唉除左維維 , 自己有個fd都係係醫院做
真係好撚擔心

無人

連到55無人我就走了

好

有冇galar隊參考

同埋想問下d極巨戰之後既EXP糖唔同SIZE果d會唔會影響唔知咩咩值果d

No

色遺 長毛巨魔，不過係看穿

普特可以用特性膠囊換

係wor佢唔洗其它道具?

咩其它道具

長毛巨魔本身

Btw打極巨戰會唔會調閃光個連鎖

斷＊

火玉係點用法？
咩PKM可以用火玉？

換道具換畀人陰佢
或者係美納斯，bw地盤佬呢d，其中一個特性係異常狀態加防/加攻呢d，隊粒火玉畀佢燒自己，仲可以免疫埋眠麻毒冰添

千祈千祈千祈！

洗手洗手洗手！

有冇咩極巨可以比我一齊玩？

YoshiAndLugia係咩意思

耀西與路基亞

有冇人可以換隻冰砌鵝、勾魂眼俾我

呢個係Friendly 比賽？

有冇巴打有多隻超極巨貪吃鬼卡比?
可唔可以借黎生蛋??
(btw 生蛋可唔可以遺傳超極巨??)

唔係咁簡單

非官方online比賽

遺唔到

有無百變怪場

未刷

請使用不推文

如果想要5v 百變用bug刷好快有5v既

lm

vgc 2016

紅白波

快波嚟㗎

打得飛機多

不過就咁影好難睇

是但打咗場拎50算

正確觀念
綠毛蟲進化係烈空坐

竟然

溝唔到

原來遺唔到

3頭比仙系針hihi
點解仲咁多人用

有冇人有黑霧美納斯借來性交一下

打到唔上唔落又斷線
打咗三十幾場就冇打

我細個真係死都唔信啟暴龍係哈古龍進化
係咁問人啟暴龍喺邊度捉

最新消息，小弟cancel左duty，唔洗返QE了

保重, 小心身體

終於可以唔使送死了

TUNS本身都唔洗抽生死籤，但本身都仲有兩聲咳，仲要我換衫條路會經過急症室 好撚淆

人無事先做到蟲系大師

我做蟲系大師我洗炒

今晚想4P

召集！

小智終於捉到啟暴龍

另外可唔可以取消不推文回覆
個POST本來就已經推唔郁,沉到唔知去邊

弱智有肥大？

咁早?

rest in pokemon

冇野做

靜靜地唔得嘅？
search好易用啫

我刷火玉就嚟刷到發癲

火玉平均刷幾多場出一場

我至少十幾場
0

咁正常個聯盟咁易打
要500場先出一粒都唔過份既

4p 用咩好

恭喜
qe好慘的

係香港做醫護，慘過超級毒撚

如果伊貝係夢特，係咪進化都會係夢特?
刷緊極巨都係有冇夢特伊貝

邊到有得睇我睇既網得第9集

我之前都qe過 我明

奇蹟交換一大堆

師兄你好，啊唔係阿爺你好

沖完涼後會唔會有4p

剛好食飽洗埋碗
隨時打得

如果努力值練錯左，
點樣改番？

樹果

サトシが今までのシリーズで最初にゲットしたポケモン

初代無印→キャタピー
AG→スバメ
DP→ムックル
ベストウイッシュ→マメパト
XY→ケロマツ
サン&ムーン→モクロー
新無印→カイリュー（600族）

今作ぶっ飛びすぎでしょ

#アニポケ

出咗4隻對位5v大嘴鷗都係銳利目光

未返到

等埋你

食蕉返到屋企未

岩岩刷完先睇到

未

拎完藍絲親戚利是即走啦

無藍絲得港豬，同埋我唔止係拎

我斷六親，每年新年同普通假冇分別利是得兩老個封

今年剩係去阿公阿婆到，其他唔去了
廢事反枱開年貼錢買難受

今年冇煙花就係以嘴炮代替

2046

real?

gogogo

重-1點GO

我以為差我一個

呀福都玩咗兩場啦

那媽星巴打呢

第三場

得啦

4P召集

啱啱開場
不過唔緊要

正在搜尋

邊個未連

+1

咁轉一轉密碼

正在搜尋。。。。。。

今集太正
白海獅追女失敗
迷他龍脫皮
哈古龍玩龍舞學飛
淨係識跳躍既吼鯨王
最後估唔到編劇會比小智捉撚埋肥大
雖然唔知之後仲會唔會帶埋出街

新年第一p

我可能慢啲
打緊呀福

格隊鋼隊

App有得shortcut

咁我用蟲隊

你呢熊唔識破格wo

打緊機無諗太多
見到有效就用

唔好咁那西啦

啱啱打完就無得玩

攻專4倍強顎
D傷害感人到

我副甲夠硬

鬥磨囉

唔好咁痴線啦你地

想走都走唔到

走得啦，佢死左啦

百變怪

綠色家燕

你班仆街有乜理由一開玩磨

極巨訓教

揀咁多磨怪即係幫隊友自帶Follow me

真

熱水都帶招啊大佬

你唔係呀嗎

你招鐵頭呀

Follow me

我幫左你好多架啦喎

最衰都係鬼劍比人Nerf左

偷唔到你個毛茸茸，fuck

一早估到

典解集火我

又咩料

幫你提速破埋一血帶啦已經

仆街幫對面buff雷拳

我以為你會打雷鳥

叻仔

但係打鋼兵點都唔會用鐵頭啦

仆街傻閪左

驚佢爆我

如果係咁就不如打電龍

都係上一場精彩D

劍舞＝mega左

新手岩岩玩..打親RANK對面就輸就斷線..計左我輸..係咩玩法?
連續3場係咁
玩自由對戰就少呢D發生...不過有D人就事就斷線...
係咪正常?

次次都打家燕姐

十字步

減一都比人秒呀
唔好呃自己啦

你老未扭計條龍

有無咁撚夾

上一鋪就淨係打唔中隊友

點解唔用音速拳

電我補血嘛

活力點補

我屌呀

係喎傻閪左

多謝大家，好正的一晚

如果係你斷咪計你輸
個閪Ser久唔久都係咁

砌咁多隊都係伊貝隊最勁

幾場就嬴都斷..好ON9,有冇咩計

想問下性交學技有咩條件
要空幾多個技能位先學到

培育入門(新手必睇)

唔好斷

有睇不過剩係見寫咗要同dex no，搵唔到要空幾多格(定係我miss咗)
試過扔兩隻唔同性恥鬼入去，想學技果隻空咗格
行咗好耐都學唔到

學幾多招就空幾多格
最穩陣就做屌個隻刪淨想射個D招

啲Gmax咁Q難捉嘅

最近租緊嚟用

貓TV

執咗鳥

好靚

FF屌緊新年閪

要搵FF拎返幾張畀隻貓玩

居然唔係夢特噴

比賽唔用得夢特

抄佢但轉成夢特先

口罩真係好難搵
同排ringfit一樣

有冇2020？

齊化石閃

努力值有冇得睇邊樣練左幾多

大鑊，， 我唔記得咗攞隻喵喵怪
可以點

得閒可摸耳用少一次不推
搵唔返

怕咩
依家刷錢都係刷w賣

錢最大既用處就係買增強劑

W可以賣咩
我打左幾日先打完第四個道館
係咁刷極巨 好爽

刷w 買豪華球賣
最快既賺錢法

打爆機用既時間唔多
係捉400隻同生蛋耐D

搜尋打pokemon咪有

事實係你要快速通關根本唔洗耐
只係想好好Enjoy 隻驚

有冇假哭對策

魔法鏡

我玩雙打
呢D唔算啦

挑釁佢先禁變化

其實我覺得唔算係好方法
不過唔緊要我再諗諗先

換隻抗屬寵囉，算唔算對策
其實點先算好

人地用長毛風妖呢類可以先手既你點擋
最多咪保護/換人/follow me/開超場

超場OK
不過我依家諗緊係咪TUNE隻特攻鬼龍出來玩番假哭

龍頭飛機真係歷久不衰

隻蟻有咩勁

高速、特性活力

高速+活力+極巨必中
只有火弱

特性-命中係咪唔會影響極巨?
不過隻野似似都比人一下燒死
不了

你快得過佢再講
睇張表D怪得多龍係快過佢而且識火招

但啲人好似會帶引火燈嚟吸火

引火唔同引水
引火唔會改變攻擊目標，最多拎黎換人聯防

竟然唔會吸走
so sad

岩啊

啱啱買咗隻盾玩
今集真係易咗好多
路又短
一開波送飛行
隨時隨地開box

所以會配飛機引走火招

indeedee應該算係counter

鐵蟻嗰隊

新手自己組
－打老噴同鋼系就好難打
係咪少1隻妖精系換其他好

你好憎龍同格鬥?

好憎龍
其實係我鐘意既寵好多都係妖精系姐

你咁樣打擊面太重疊
常用既水電冰岩地你一招都無

想換入鋁鋼龍同－隻水系
鋁鋼龍係咪超極巨勁啲?
水系未諗到 超壞星? 鰓魚龍?
如果走係咪走仙伊同迷疑Q?

水系鯉魚龍

鋁鋼超極...
唔講都冇人記得有超極
降人pp冇咩用，不如加防

唔該
物攻 鯉魚龍 閃焰王牌
特攻 風妖精 鋁鋼龍
強化 小次蛋飛機
物坦 鋼鎧鴉
洗唔洗加隻特坦

我蟻真強

發覺自己真係唔識打RANK
輸多贏少
同埋想問 吃樹果減努力值
吃一個減幾多？

睇黎要練下先得

10

有冇師兄有夢特喵喵怪多？

即係同果D增強劑一樣
不過一個係加 一個係減

終於有熟肉第十集
幾時先肯去新地區

晴天隊好正
係咁氹人訓覺

孵多左一隻星閃 重量球海牛獸 夢特 有無巴打有性趣

v速

普特先岩

原來係Sejun之前已經有人開發左白色惡魔

維維出去支持罷工，再唔出嘅話當下一次瘟疫又出現時又會送死咁啦

放生vs絕種
邊個快

月伊呢

呢個雙打Ranking黎

好耐無玩過pkm啦 對上一隻仲要係sun moon 玩到一半屋企火燭燒左部機

妖精系點解咁撚屈

我想問入面黃色係咪代表練左既努力值？？

咩事火燭

五毛初四就開工真係辛苦晒

仲要幾個post咁我都廢事理佢

兩年前 果時部N3dsll買左無幾日
係房差緊電 點知拖板短路燒左成間屋

點解新出嘅妖精系咁撚痴線

一睇佢回我呢啲野就知佢傻傻地閪

係

條武漢仔又岀沒呀
仲以為佢病撚死咗

我真係到而家都唔知邊到搵到魔法閃耀
求救

92

即係邊到有 睇唔明

click入去，喺個den打raid

打妖精系raid/ 喺wild揾npc買

63係唔係無rk表?

啱啱開始都有人整嘅，最近少見

我研究左上面個表勁耐先知原來係64

下次睇下有冇Indeedee先

原來玩64落curse無得揀目標

珊瑚
吸取力量 鬼火 黑夜施咒 岩釘/其他
耿鬼
好耐冇用忘記
應該都係 毒彈 影球 同命 3招膽

鐵蟻多玩法
4攻招齊打擊面夠

以上單打
64應該都大同小異 加招protect

63 66之前都有
所以今次應該都有 但冇乜傳出去掛

咁我要用咩keyword去搵

艾路雷朵大多數會點玩
我見佢好似玩坦同打手都得

THX

我求其search炸
都係打pokemon meta game usage 類似呢啲英文就搵到

難玩，速度唔快，力度又唔算高，做打手又太脆。
不過輔助技算豐富，但係我覺得莎奈朵會好用D

me
係格鬥大師

バディーズサーチに「★５ ククイ＆ルガルガン」が登場予定です！

有無人多劍狗帶劍道具⋯想用多隻無極汰那換

有冇大佬有4V0A0S異國百變
想用6V + 5V0S繁體換
或者其他嘢都可以提吓

兩隻價值唔對等

冇mega就收番埋啦

就算有Mega都係唔夠莎奈朵好用

就算有Mega都係唔夠大嘴娃好用

有冇真新要達摩蛋餘
清箱

係咪真係咁廢

勁呀 捉野寵專用
今代無晒D乜菇乜犬得返佢有催眠+刀背打

出妖=buff鋼

電龍網都無講有得學刀背打

咩網嚟，可以唔使再用

上面條友唔識搵姐

大家多數output電視電定hand carry多
用多左電視 睇唔慣Hans carry

屋企mon, 出街handheld

有時係廳打上癮就拎返入房玩 點知頂唔順

買多個dock放房

The latest news for Pokémon HOME has been released.

GTS返嚟
room trade 唔明有咩用 圍爐版wonder trade?

睇嚟而家可以將for trade嘅寵放定上home,
隨時用電話同人交換，唔使下下開switch

派蛋餘

好彩未開bank
一個月free

出未啊屌
生唔到蛋啊

me2球種都唔敢收
爆哂

之後基礎方案得30隻 笑撚死
所以實要課銀行plan

貴過bank好多

3倍

貴過iCloud 50GB一年

Wonder trade 有得一野放10隻出去, 應該幾高幾率中改獸

收咁貴會唔會有驗寵機制
不過GF

啲data用得咁少位都收呢個價

辣殺驚

個價算平定貴
好似都係半隻game既價錢左右

iCloud 50GB $96一年

啲寵data用到幾多GB? 1GB都俾多佢 但係要 $123
我當你話計埋gts同trade嗰啲功能 都唔值呢個數
佢如果nso 會員包埋/平啲就差唔多

30隻真係on9

有冇人今日要返工

睇reddit見到人講
一個人好似最多都係用佢2MB save堆寵
係2MB

GF好波

唔使
但d嘢趕著交 , 依家d嘢係晒office唔知點搞好

6000隻會唔會太少
等於兩個BANK炸喎

好啦好啦唔洗入SHEET
到時我開HOME GROUP派色違雪拉比就得

最正佢有劍盾visa

係咪佢一日唔整隻有全國圖鑑既新game
都可以繼續用個home收錢困住寵

HA available for HOME transfer

超能貓終於開夢特

超能貓終於有用

留名

長毛=超能貓上位版

有冇人得閒幫我隻6V醜醜魚通信進化

堅果啞鈴
鐵甲貝
飛機
迷擬Q
鐵蟻
鰓魚龍
呢個單打組合掂唔掂？

快 我就返工

見到呢2隻可能會難打, 特攻多龍十萬大爆龍星 + 破格龍頭

想問下舊版本學左順風同劇毒依d既精靈
去到劍盾無得學
傳入劍盾招技會唔會無左

BTW 有咩舊版精靈學順風勁
玩番上集養下先

應該唔會冇, 但你要預呢D舊寵冇得拎黎打RANK/官方比賽

pw 1258

我等緊friend guard 皮皮砌隊好耐

PW 1258 求幫醜醜魚通信進化

有巴打好想用

超能貓終於有夢特喇

我老闆叫我暫時呢排唔好返工住

皮皮

但見到多龍 用迷擬Q嬉鬧
應該秒到
我單打都係試驗階段
試過用烏賊王+唱反調+蠻力
試下打咁

仲係唔係到
我IGN：JOE

冇劍舞既MMQ一下嬉鬧+一下影襲最多打多龍175%血, 即係佢極巨左佢頂到你2下然後收你皮

點解刷左3日都刷唔到6v 百變

唔想再用5v

咁又係
不過單打我覺得其實冇想像中咁簡單
之前玩長毛+卡比獸都唔係下下贏到

算啦5V都夠用 生寵冇咁快姐

想問路卡利歐有冇極巨洞？
普通野生果隻有冇夢特？

自信過渡鯉魚龍 性格加速減特攻 252攻速
攀暴 地震 彈跳
仲有招龍舞定強力鞭打

沼王 月伊 珊瑚 超壞 草鋼 河馬

缺草打點咪草鞭（好似係

點解你覺得3日就有

龍舞唔係比252 252 攻速鯉魚龍玩

傳說中既磨爆你？

咪係 一兩個禮拜都未必有

係點玩

我依家都刷緊
如果有幸中到
到時派比大家

千份一機會，一隻用兩三分鐘先睇到個體
我就寧願繼續用5v

講得好
不如5V+王冠仲好

特調到龍舞快過某個速種精靈
然後投資落防三角入面
睇你針對乜寵去決定

Btw 其實夢特鯉龍又飛跳其實唔洗龍舞

4攻背心硬到仆街

安心栗鼠

雖然鯉魚龍有四倍弱點
但真係特性+攻擊高有好大優勢

Hugo台變咗政治台

呢條友D創意真係無得輸

今代除左電鬼之外無乜電系輸出手

有冇四月之前都要一直取消既覺悟？

因為岩岩中左

王冠得咩？

咁犀利

排緊醫生 已經有成30幾個

新手一問 呢到有無巴絲可以幫手通信進化？

有冇師兄有重量球嘅犀牛？

有 不過返工中
最快6點

罷工

放到初十

做乜要睇醫生

唔小心笑咗

仲洗唔洗進?

有冇人可以幫我進一隻

重使唔使幫手

Ok 你開密碼

0214 Zen

Sam

thanks

其實返緊工 特登蛇去廁所同你換

今集生閃都幾易

咁好

做哂野 揾個位匿埋上住連登等收工
見幫到咪幫

想請教各師兄。。。如果將sm既寵傳去bank再上home 既話。。。
Bank個到係咪要比錢。。。之後home個到又要再比錢
即係比兩份錢？

又唔出pro套

我Cancel晒今個星期duty啦，我Tuns黎架咋

係，兩邊都要
不過官方已經講home一出 bank會免費一個月

咁只做一次傳送你課金係home is ok

ok

連港豬同學都取消晒D更，冇學護送死了

s2後期單打使用率

今晚4p第一次召集

其實拔線係咪冇懲罰

當輸

佢當輸但係我唔當贏?

你贏，遲少少更新啫

ic~

今日玩玩下switch
個joycon終於出事（會飄移）
因為睇上年新聞好似話美國老任會免費換
如果我攞去狗源既話會唔會換俾我？
定係買新既joycon算？

Sor 忘記不推文

有無巴打得閒幫我連線進化4隻寵？
另求護主犬，勾魂眼既夢特球種

8621 SAI
你留ID

有護主犬
id zen

你隻夢波笨笨魚重有冇蛋餘

Thx bro!

有
俾你

no 4p, no life

而家d人咁撚惡既

唔洗理果隻超級毒能

重以為咩事
而家先睇到skip咗幾個

連登註冊唔使check年齡又唔使驗智商就少不免有呢d事

如果仲有人未完全封鎖既麻煩幫我見一次舉報佢一次
我都想知admin係咪真係咁廢

btw咁多位好耐冇見 冬眠左兩日

香港有好多人攞白卡，少不免

#481然後到#487

年初一屌到初五

你公司都幾有良心冇初五開工

不過某人周街痾屎呢d行為搞到我唔係好想同情

5星giga蛋糕見到自入

想問下御三家點揀好

是但

未聽過貓會冬眠

難易度：火<水<草

上次落ad同lihkg個sales吹開水
問過佢話連登D舉報功能係純粹拎黎做樣

都估到架喇

呢排又開返NBA嚟玩

KOBE

我決定由人0開始重玩到人6

我都用Kobe拎左81分

新手剛剛打爆機
想快點換到閃符，請問如何可最快儲齊圖鑑？是否主要透過魔法交換？謝謝🙏🏻

唔急既話等多within 10日出HOME果陣一砲過
如果急既話就真係自己儲完 缺果D上黎問最快
就算有FRD都唔會咁好心機一隻一隻傳比你

靠魔法交換齊圖鑑要非常非常非常努力先得
剩低唔多嘅話試下上黎問下

謝謝🙏🏻
暫時只捉到88隻😂😂😂
我會繼續努力捉

幾時拎fuck fuck

出咗home搵個巴打一插即齊

咪姐係又係插我開全國

wiki52話20號出home

唔係話2月上旬咩

睇下配布個日子,好可疑

是撚但啦 我一開波就齊三隻
surprise trade

有sales?

想問下點解我上網睇既高手片/比賽片都係以雙打多?
想搵隊單打高手參考下入返一萬名入面

因為正規官方VGC比賽基本上都係雙打

用另一餅帶黎刷初始交換？！

有 不過係外判咗比一間公司做

之前有幾個客落過LREC所以同班sales都frd底

有無巴打背背龍有泡影泳嘆調借一借嚟傳技

維修請搵老任

手掣好似要比$140維修

食囡就食囡啦

就快情人節 睇佢到時出唔出post話玩咗pkm二十年你問我答就知

醒喎

唔明點解有女仔鐘意打機仲多過男仔
仲要係靚女......

犯法？

女仔鍾意打機好平常啦

問題係廢寢忘餐咁打呢
打到痴線過男仔
如果冇男朋友就好

點解2020年仲要gender stereotype?

依d女做女朋友都未必好
寧願打機都唔拍拖or約會=打機
有共同興趣或者係好事 但廢寢忘餐就肯定物極必反

俾著我 我會希望重點放係兩個人既互動相處上

啱

仲未遇到mimikyu

呢隻好痴線
釣咗成日都唔出，出得嚟嘅背背龍又唔中技

我有

反而呢d啱我
我唔鍾意同人相處 , 拍拖時越少越好
不過咁扭曲嘅關係最後都肯定係1000%玩撚定 , 試都無謂試

拍拖唔你儂我儂咁拍黎做咩

點會出佢㗎

我都有
可以比你

冇錯
所以拍拖呢樣嘢真係冇諗過

又event
唔想晒時間去打專用嘅強化道具

諗起佢係特別篇比路比強暴果幕

跟原著 應該冇得mega進化吧

我識人女仔打J多過男仔

冇 利申auto緊bingo 又要farm

想請教下
依家刷緊百變怪Dan
開到紫色柱 再改日期開到5星
之後save 打完捉左得4v
如果再load 上面個save 再改日期開到第2個5星
係咪都係得4v

果D叫DIY

要再轉日期刷

即係我load save 再轉日期
轉出第2個5星 v數係會加減?

係會

Ok 唔該哂

原來聽日係排位最後限期
今晚要返去煲

有少少遺咗吸取力量嘅0攻水母，有冇人要

得返兩日

唔使做咩

仲有玩呢隻GAME

幾時方便可以借一借

新增耿鬼的進化方式

6點ok?

有冇巴打得閒幫我通信進化隻醜醜魚
id no. 750513

唔係 就咁魔法交換就有

Sorry 第一次入黎 唔太明d術語

屌 點解我識唔到

係game入面㩒Y掣 入Y-comm嗰度交換

有冇照鏡？

主線無腦求其就過到
爆機後打對戰唔會用佢一開頭比佢果隻
結論你鐘意邊隻就邊隻

雙打真係難打好多,之前63係連登求其執一隊都打到上大師球
64真係第一場已經硬野

仙子伊貝點配招

Go sam
7650

我可以

巴打係到?

依家進?

兩位巴打都係叫完人消失

Cancel左 ok再叫我

頂，我on99左
拎隻修匠工人去訓練，冚L晒d蛋招。要再進過

有無巴打得閒幫我進隻地盤佬？
另求以下蛋種：
夢特勾魂眼
草鋼啞鈴
重泥馬
黏龍
長毛

8621 SAI
你留ID

幫手進
Sam

改8675
撞人地

食飯

不如你入我度 8675 SAI
我都要進

撞

巴打得唔得閒？

其實點樣通信交換嫁

再改
0721 SAI

回憶返就得

首先要有會員 入game 禁Y掣 再禁+
通訊交換 設定密碼 一樣密碼就交換到

明白，thx 巴打

1949 ALEX

幫忙通信進化醜醜魚

Ok
Sam

sai 巴要通信進化？

唔進wo

點解會咁

知道了，巴打我再開過
ALEX PW 1937

要去二號路個湖中心拎鱗片

今晚4P 有冇人跟

1234 Yeung
可幫忙進南瓜怪人？

Ok 呀上面巴打ok
就幫你

感謝

1937冇人wo

1234唔得
太易撞

1793

直銷網有良值三代制了

Go-go
Sam

thx 巴打

1793撞左
7630

你叫羊?

我係楊yeung yeung

請問有無巴打有夢特蔥遊兵可以換？

感謝Sam

舉手之勞

其實我仲有double同另一餅帶都未打...

2餅帶差1個RANK係10LV

你地都幾早食飯

趁依兩日打埋lor

bingo完auto farm券中

成日farm 我部新手機battery health跌到95%

挨多年換PIXEL 5已經長插電放棄治療

用緊埃瘋十一

雷蛇好平

都係鐘意iOS

點解既設計有問題？

活動角黎

CPU舊
AN機粒U 1年換1~2代

Sorry返緊工 對唔住 9點可唔可以？

Ok

未打，勁唔勁？
唔勁就打返黎收藏就算

用ipad玩咪唔怕燒電

未升齊
就咁睇d技都幾伏

咁唔花時間打

特石幾時renew?

Go?

Yes!!!!

7650 sam

你要背背龍?

係呀

撞左
改6964

冇玩
我淨係知呢條女喺oras好乞人憎

Why

我上完master諗住打上一萬前，
而家重喺3萬幾，輸俾fun隊真係想死

Me too

望咩係你?

雪糕要返?

係呀 唔該你 如果你要返 用完可以還俾你

唔洗啦我

送比你得了

殞石要落地球，
諗住轉移走， 但佢跳出嚟阻住晒，
以為佢好有計劃咁，
但烈空座mega進化唔到嘅時候咪又係跪喺度

多謝你

話說自從劍盾出左一個月之後怨婦成島巴就消失左

怕唔怕老？

any 4P?

P

冇用 有男朋友

想同巴打63單打
想練下

63鋁鋼龍 特性努力值點配
風妖順風隊

Plan A：用固拉多/蓋歐卡引烈空坐現身
Plan B：搶mega石

究竟佢覺得邊個plan犧牲大啲

63真係唔建議搞咁多嘢
又順風又換人人地都打咗兩下，
support寵又食一個位，推唔晒3隻就輸返轉頭

我可以
利申超級球級

想打可以搵我哦

咪嚇走人啦

可唔可以入黎乞隻 4v +sp atk - atk 百變怪
有無巴打可以做下善事

鋁鋼龍 性格加速?
特攻血252?

性格加速但係努力又唔加速係咩玩法

咁加攻定血定速好

性格加特攻 努力加特防如何

咁夜P乜鬼

隻PKM手機 GAME值唔值得玩
想追隻綠毛蟲同巨金怪黎玩

對 咁夜要屌閪

停課仲有得屌咩

口罩>>>>4P

試玩咗一陣就唔係好想玩

想P

屋企四口 得返20個罩 屌唔住了

一係就攻速、一係就攻血，特防一係忽視唔理，一係就用背心

我睇人地刷首抽個戰鬥畫面好似都係麻麻地
所以都覺得好似伏伏地

衝緊M波

教學都未玩完就覺得都係tap tap tap電話game, 唔想再explore了

夠唔夠人

晨神打完等派彩

1

2

3

要訓
就1場的話...

心繫pkm

0678

弱者先訓教

12點就瞓咁渣

我是隻要冬眠的貓

好似大家都連緊

連緊+1

心波夢特超能貓

轉個PW 0876

依個天氣用夢球捉我就岩了

拎你同地盤佬

人型同陸上放埋一齊都冇用架

撳快咗

我要潮吹了

4招變化

helping hand冥想

有冇咁多先制之爪

應該double

helping hand龍舞

相信自己繼續催呀麻

好人一生平安先制爪常發動

讀心打法

休眠了 各位晚安

FF割禾青

渣既

有冇得4p>3<

瞓晒未

未瞓

其他人唔應，我瞓了

Serebii Update: The Max Raid Battle events have shifted, removing Gigantamax Alcremie from the pool but adding higher level Milcery, some of which can evolve into any Gigantamax Alcremie. Ribbon & Star Sweets now also available.

我今期刷唔夠糖飾就唔開den

魔法閃耀究竟打咩先有

打妖精極巨都冇

Ribbon & Star Sweets now also available.

呢2個係咩黎

蛋糕咪有兩款未解禁既
依家解禁埋

昨日火龜加巴他蝶,打到人變白痴

呢個有地圖應該易睇啲

今日嗰d超極巨小仙奶係咪唔會出夢特連續5隻都係甜幕既

靚過PKM個部多多聲

有無師兄隻背背龍有泡影的詠嘆調可以換
刷左成晚通宵都無

有
而家？

可以 感激

7774 Zen

Queen係咪你？

confirm咗就得，
唔使俾好嘢我

想請問個問題，點解我隻卡比會彈句“搖搖頭，好像不懂這個招式“，唔肯出招，兩場都係咁，計好晒腹鼓佢唔鬼出，俾人打死左

この度は、ポケモン情報局お年玉キャンペーンにご参加いただき、誠にありがとうございました。厳正なる抽選の結果、貴殿がご当選されました。

『ポケットモンスター ソード・シールド』で「ふしぎなおくりもの」から以下のシリアルコードを入力して、「でかいきんのたま」×50個をお受け取りください。

中左大金玉50粒

手制顏色好靚

主機同個dock都靚
話係出過嘅特別版之中最靚嘅一部應該冇異議

但我唔玩動森

2月27日公報新幻獸

煙肉個FB好似冇講2.27極巨團體戰果隻特別寵係邊一隻
想問到底出咩寵？

因為佢真係冇講

未玩過，今次可能買
如果呢啲有得淨係收手制就正

有得散買，dock都有

63鋁鋼龍 性格加特攻 252攻血 背心
加農光砲 十萬伏特 惡之波動
最後流星群定龍之波動好

On Pokémon Day (February 27th), a brand new Mythical Pokémon is to be revealed. This Pokémon will feature in Sword & Shield and the movie Pokémon the Movie: Coco.

㊗日本記念日協会認定🎉

／
2月27日は「Pokémon Day」‼
＼

海外のみなさんにお祝いされてきた #PokemonDay が、日本でも記念日に制定されました🙌
2月27日は、1996年に『ポケモン 赤・緑』が発売された特別な日🥳

想請教下 岩岩過完2周目
黎緊想捉下精靈 巨大化既係咪淨係紅柱/放許願幣會出？
如果一隻寵有野生同巨大化簡 係咪巨大既特性同能力會好d?

以前玩pkm都係過下機儲下怪 依家等緊dlc想慢慢煲呢隻

如果一隻寵有野生同巨大化簡 係咪巨大既特性同能力會好d?<<<超極巨同普通野生分別在於超極巨後有特別技 而招特別技未必係好用既

因為你唔夠lv操控佢

有無巴打得閒通信進化

太高lv唔聽你話
衝主線

ff訂咗魂限真骨OOO未

不訂了

我爆左機啦喎

你對人戰定打npc？

有無巴打可以幫幫手

對人，啱先tg gp問，應該係高温重壓，壓唔到極巨怪

你個問題同答案都唔match既
我仲以為你係出唔到腹鼓,如果重壓失敗都唔會話不懂這個招式

sor問得衰

下個禮拜又home office

Same
不過我冇理上面指示，依家返左office開工

同Home office無緣
係唔係鳩交到野比佢就OK

真係視乎個別公司

公司電腦裝咗可以remote desktop 嘅野
但又冇人教過點用 又冇指示過話可以home office

羨慕花名果然人生贏家
我呢d 尋日已開工

窮撚就要繼續開工

內傷同FF一樣都未開工喎

廢青表示等開home

尋日見到佢地開台啦

另一餅帶都M波了
S2單打隊

台呢

打完啦

自私打

原來今日係瑪莉露麗日

POKEMON GO

應該都係日本仔嗰時食字日
但131 究竟點變到瑪莉露麗

城都圖鑑131

因為呢樣嘅出現 Switch將再創新高

部機好靚

今個賽季去到幾時

今晚

係唔係打5場就有BP拎

想買佢JOYCON
隻色太靚

o個個係官方大會一早完左
rank既bp係睇你去到咩精靈球級而派

機背都靚
但我唔玩動物之森

哦

單打衝RANK

去到幾點

冇心機打 63 64都停左R9

停課停到3月
想買個健身環係屋企減肥
市價幾錢

新年前買 880

邊到買

SSP直銷

去Carousell買2手算

其實gmax霜奶仙速V定速0實用啲
關係到我之後點刷

求一隻泡影背背龍嚟學技

依隻我覺得速V ok

通常個軟件會搵幾耐，
我驚自己數錯franme

CPU 好運嗰陣幾分鐘都出到，行十幾廿分鐘都正常
GPU 正路點都係幾分鐘就搵完

屌
單打終於上左大C

聽講行版唔連驚, 可以考慮去大鋪買

recalculation 有1 係咪有嘢錯

想問下仙奶個道具係咪每種刷夠10粒就夠變哂咁多種型態?

行版就去AEON買
唔係狗源貨
同埋我唔岩用太淺色手制
好易污糟

應該一定要買子宮環
冇子宮環入GAME會一定loop你插個子宮環先開始到

聲東擊西，大家排奶罩你排子宮環

好 我留意下

趕得切

生隻蛋俾你自己爆

生多粒俾我謝

好人一生平安，我屋企一家五口淨返30幾個

好，唔該

我叫TEDDY, FF你個粒都拎得

正常(唔代表冇入錯，只係入啱都會出現)

trade完巴打就0678

做左一星期廢青已經頂唔順
唔返學唔返工做人冇晒意義
唯有係屋企健身環

TYTY

我都想買，就快肥到200磅了

新年食好多野咩

食咗幾日營多

推

各10粒連埋閃夠唔夠?

啱啱好夠

如果刷足70隻gmax嘅話一定有突
我捉咗一箱幾而家差一粒糖就齊

好彩呢隻普特夢特都係雞肋, 冇乜所謂
係唔知有冇70種玩法姐

多龍都應該無70種玩法啦

營多定咚咚鼠媽咪麵

其實有冇人試過拎老母麵去煮

我好似係中學grad之後已經無食過
除左有次係布村貪得意係華人超市買左包之外

除左夢夢同百變怪我諗無一隻精靈有70種玩法

我搵到seed了，
6779先有閃，係咪冇方法可以roll過同den嘅seed?

中學果陣有次屎忽狠喺士多買過一次之後就冇食過
知道福麵可以就咁啪之後就改啪福麵鳥

投石去第二個井就會reset
當然咁就要再計過

想問下而家搵到seed, 但又未跳去想到嘅frame, 除咗再投井應該冇咩唔做得？
我只要唔好唔小心跳過咗自己要嘅frame又自動save埋就ok?

4p

Pokemon sleep 4p

點解2月2要取消

係咪齊人

在線等

連新手格鬥大師都上到M波
你有咩理由唔上

海參真係好撚正
大家一定要升隻5v玩下部要唔要都無所謂
雙反毒加再生
佢挑撥你嘅時候可以極巨打啲柒頭
有時我會極巨雙倍血比對家打死爆佢
打MMQ就最好打
落毒之後回血兩三turn佢就命玉加毒自己拜拜唔使破格,殺咗你嘅話就可以無視畫皮直接爆佢
見到啲強化撚強化得咁辛苦之後一個極巨車埋嚟雙反打佢一半佢再打死隻海參,隻海參又爆佢加毒收佢皮,嗰下好撚正

不過海參有三大剋星
毒、鋼、同命
見到一係就換一係唔出

大家升隻海參玩啦

特性 性格 配招 努力值

新手一問
想同大家打團體戰係咪要買online plan？

2月都唔出home

要既咩

鐵蟻 耿鬼 烏賊王
太陽伊貝 多龍 班吉拉
求改

有無人有2遺冰企鵝可借扑

好慘啊
pokemon都有土地問題
冇HOME冇得扑野

要呀 唔online點連機

Home 係咪仲未出？
等到花兒也謝了

頭Post借隊真心好用
我都係咁樣兩日上到63 M波

好似係2月20號

基本上係
同埋要留意過咗12點就會跳一格frame

如果目標frame好遠 你走去刷pokejob bug都冇問題
總之你要知自己喺邊格frame
大跳之前最好check清楚

好平姐

主力
有冇意見加多邊幾隻

普特
+物防-速
雙反毒加再生
血物防

係咪total得7款糖

自己執隊打上去啦

有公主

想聞賓周

歡迎石巴駕到

見你係隔離temtem post留言話想玩喎

我新手

20年真新

試下拎黎打再諗

買左人中7 但未玩
好多野玩但又dick 唔起心肝黎玩

無乜心機刷極巨

自己果隊7都上唔到

睇內傷直播當玩左

含埋佢條jer 就perfect

歷戰王 jer

因為小弟怕死

temtem 都未正式出

專登出去PRINT左張屬性表
再打

有冇人可以幫我傳機進化

咁做乜唔取消埋9號果場

原來除咗花名真係有人會睇晒

都合理嘅 , 工廈d ventilation唔算好好

賴共國澳洲都封關啦
林奠肯收皮未呀

我真毒先睇stream
人地現充係睇archive

小心部電視爆炸

得閒會睇

劍版如果想捉極巨恥鬼請問可以邊到捉？
上youtube睇刷紫柱佢話劍係怪力 盾係恥鬼

另外尋日係7條柱入面捉左極巨老噴 請問點睇數據靚唔靚 唔靚又要再刷咁？

我見你地成日講5v 6v
係咪要升到滿等先會show?
我入倉禁能力佢淨係show 數字stat

求幫助

睇V功能要爆機後去對戰塔
打到贏左冠軍先開放

我未打對戰塔添 thanks

咁平

好想買依隻行路草

想買依隻
但43cm

話時話冇改rule就開始咗s3

Hugo話s4先改

成個月打返一樣嘅嘢

有冇人咁無聊拎晒御三家

每代都用gts齊晒先爆機

爆左機整圖鑑個陣先齊

而家唔閃就冇人打了？

S0A0就打

呢個較完之後，搵到raid finder hang咗

唔閃都咁難架咩

原來hang係因為max result較太大，
我較到20000 搵到了，19502個frame之後
已經as揀0~1, 因為lv50一樣

搵到人有

時間多返

我發現我唔識打RANK
1勝4負

係咪要買左online plan先傳到？

新手一問點join團體戰？

即刻課金 留tg

Add fd
開連線

係呢度打得多就識架啦

開連線姐係買online plan？

係

你買完個plan 入到game要開Wi-Fi

毒毒唔識用tg 唔知有無錯

zip code 填咩？

差少少單打輸俾全蟲隊

@vita

chat room？

tg傾

雙打s2 top 30

等睇單打

liberty note未必有

btw home有返類似pgl嘅功能，好似冇咩人提

多龍地鼠飛機老班

生咗3隻海閃膽都係普特

唔好咩

有無人可以過隻夢特奉神犬比我

唔好

依家張記憶卡唔夠用 想換張大啲
本身有join switch online 但見自動備份個到話pkm唔支援
想問問如果換左張新既記憶卡
係eshop下載番pkm個陣 個save會係番到定會冇左

會喺返度

冇4p

即係佢save預設左一定係部機到？
咁就放心down埋隻巫師3煲下先
32gb 好大咬
聽日先買過張大記憶卡

Switch玩witcher3會唔會疾格?

4P明明咁好玩

根本一早要

差一個

本身ps4都有買 睇完netflix想switch玩多次
畫面係冇咁靚 但有得隨時玩都值得心郁

而家？

等我一等
打緊極巨
5587

想要夢特噴火

256GB起跳啦

依家先玩pkm會唔會太遲？

怕唔怕變老？

嘻

好遲 走啦

997

998

999

1000